【美藥劑股】MGNX : MacroGenics

有冇人有留意，MGD013 and MGC018 好成功，詳細等睇29號present. 如果受左，可以賣成幾十億美金。

今個星期應該每日都升10％以上。

有冇人有留意 琴晚收市入左

呢隻我今日都見到
跟下佢嚟緊呢幾日 d 成交先再決定入唔入

留意左3日，應該有排升，啲料每日放

4點冇意外會直上35

有錢執啦喂

值幾十億新藥，數據相當樂觀，最終要final report 12月批造藥

啲藥醫乜

肺炎

屌9 噏
睇咗 乳癌藥嚟

碌大棍

乳癌

on99

隻隻藥劑股都係咁，一有新藥就大大大棍，一年可以賣幾十億美金 你諗下

但係一失敗就會好易跌返落嚟
風險都幾高

衣家個價都係硬炒炒上圦

on9睇左mrna，自膠
唔使屌幾次

你估打機咩 邊有失敗，過左第2階段， 基本上只升不跌

過倒第三先啦

屌你 on99

無三不成幾 加埋衣次先夠幾次

藥股早排隻隻都有d回
係呢排先好返d....d....

jm9

係 爆上好時機

推

藥股太volatile 望下隻genfit

睇到未

bcrx, Novavax

隻隻都升到啪啪聲，咩事

所有疫苗開發都有錢比返補貼

參與covid19既公司都有錢拎咪爆升

入左bcrx 呢隻好屈

今晚升到45 睇個勢

洗撚 呢隻目標價係 55蚊以上，佢唔會跌好多 大把人接貨買入 我盤前28 而家都升到32

真心唔怕呢隻，研究開癌症股，呢隻會一盤翻生

係 去到月尾

又升啦 今日黎多次開盤＋50％

唔買
食下花生先

有錢唔執

瑞士信貸將DJ MacroGenics目標價從每股13.00美元上調至30.00美元

保底30蚊了。

有冇人一齊研究下第2隻

盤前freefalling

咪on9 跌2格 freefall

一定拉得返 可以小溝

唔夠兩秒穿埋$30

30.2 wor ching

連郡燈爆成功

頭先29.x

連登開post=引傻散接貨

沽得啦 開埋post 吹奏

咪on9 你老母就爆

30蚊 唔會跌穿，會調整

我唔係傻散屌你老母

收皮

升返啦又 睇長遠啲啦on99

30
今晚10點出第一份數據 29號present

準備爆上50乳癌新藥，頭2批病人 對照 6成好過舊藥

保守估計今日跌返去$18

咪on lun 9啦 一隻乳癌藥一年講緊賣幾十億美金授權去造藥，自己計下每股幾錢先係合理價，點解3日要爆升 260％

基本盤口30蚊大單流入，1000，2000咁接 拉上， 係散戶急住頂位套現 每次幾十咁走。

31，合理，準備又一波拉升。未上車既快啲上，一陣開車唔等人。

有無link?我見佢官網無講

咪撚燈啦

睇ASCO Present完有冇藥廠夾份整， 等今晚報告先，盤前拉升20％ 盤中30％

邊撚度有燈 仲升緊13.79%

莊家震一震倉就嚇到賴屎做乜鳩，盤前升，盤中唔會點跌。美國佬都仲未起身拉盤。

present vs report

presentation schedule

今次CEO好積極搵藥廠做藥，可以放心，30蚊係基本盤口

7分鐘後見真章 要你地當我神咁拜

第二波

不過係跌

真章跌左5蚊

信你高J個班, 真係多得你唔少

燈撚到。。

樓主水已潛

震倉

太多人見賺小小急住走貨，但基本股值唔變 觀望50，27蚊慢慢步行上30

會升返 咪on9

震倉好基本 唔洗急住走 大驚小怪

肯定唔會穿25，今日應該維持25～35水平，低位加貨

笑乜9

燈一燈又26蚊了

如有興趣可以留意下PTGX， 呢隻潛力都好大 16蚊入左， 等下星期一迎接第二波爆升。

價值投資，現價低估

他一直在玩命.jpg

睇下點

27.5 加貨

有跟既應該執唔少

跟唔切

樓主講嗰兩隻藥做鄤phase1臨床測試
即使data理想，同嗰幾十億收入仲有一段距離，大概十年八載後
短期內呢陣升幅應該反映得7788
上星期爆升係佢另一隻late stage啲的藥傳聞年底FDA會有決定批唔批
你可以渣耐啲嘅如果嗰隻藥賣得應該會爆上

Why星期一

你話10幾蚊長hold就話姐
而家廿幾30蚊已經係price in炒價 隻藥而家先Phase1
我30蚊股外面大把選擇 放死筆錢幾年買可能性
我倒不如遲d溝底買MGM賭一鋪

又升10幾％

60股@69.45
係咪玩命

講緊邊隻?
有上過69.45咩?

長線投資不是賭博

ddog

你個頂都好頂下wo

盤後咩事跌咁多

回調 唔洗怕。

盤後最低見17.5 WO
我又搵唔到有乜壞消息

你有冇貨係手先 我都未放

好消息消化晒

又一隻燈死
慘

低位溝貨 21 買。

月尾爆上50唔好後悔

GUN

21.49入唔入得過

仲諗？

跟大市回調only

跌左十幾%

好快升返

大家有無溝貨

妖股到
30買,今早盤後跌到20
頭先上左一下26
又回番23

叫左20溝 嚴重低估

20溝左

長渣等月尾 唔洗成日睇住

24可以再入

唔係講笑 一抽升又執

Gilead隻藥掂咪又係唔升...

醒，我唔敢接飛刀

值幾錢

下隻可以睇睇GNUX 同 PTGX

樓主係咪想散貨

又唔貼倉

28蚊沽空左又講你聽咩

散你老母

你買得幾多，冇5000沽都唔跌10格 on99

26放一轉先 22再入

今日會爆升

買幾多

樓主有冇買

有

依家成26蚊仲入唔入好唔記得左set

高追左

26.25入左

巴打